Metal Build 討論區 (18) : 拆m9做聖誕禮物

第 1 頁
#1FryingDog • 8-28
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

Q: 搶到1001點算
A: 開新post 啦屌

呀青蛙王子+ 你上左幾多日連登

新 post留名等EVA

新post留名等X1

突自
新post留名等飛機

原來隻M9 個腰有拉位，比對腳向下拉
同埋好似幾多隱藏細節

新post留名

如果上facebook買佢話係全新
見面後可以點check

睇膠紙

想安全D買人生第一隻mb都唔得

巴打買邊隻

00 qan t

係咩
咁出去買算啦

你本身幾錢收

唔好問
差D做左水魚

斷左人財路

而家Hirm 巴巴托斯 $?左右

屌你老尾用電腦抽都要押後

麻煩有冇師兄可以免為其難答多小弟一次
命運加光翼打開連腳架 最盡既體積係幾大

無位擺, 呢隻唔買了

動畫風係唔錯但無位擺x2，同埋MR魂次次都衝現平過訂，睇定d先

MR魂定位太尴介 買既人唔多, 好似除左EX-S TASK FORCE α之外好似無一隻未試過現貨跌穿訂價

IJ 穿左咩

IJ好似無限接近緊? 印象中有見過9XX

紅蓮係咩

紅蓮7xx了

見親都要一千

IJ見到唔止一次950

合金成份好高

9那屋有 mb快貨訂 有冇人9衝訂左

做乜叫人送死
Btw呢度有位巴打4千銀訂左隻突自拎左未

發夢見到人人有獎中

純粹想講下有新花生

搵我？4300啊，唔好報細數啦

你攞到貨未？

攞左好耐啦，遲孤仔幾日

想問下00有 raiser 同 seven sword 兩個版
買咗其中一個可唔可以再買另一版本既件？

0 raiser同7劍支槍有得獨立買
新7劍有有set膝頭同gn 劍2

好靜
冇人開m9

m9叫好不叫座，睇評測係正但係買唔落手，留返個位比之後d機好過

齊機一定要買

M9 正過x1 同eva好多

飛機一月廿五出貨

BODY D仲未入

咁早既？
港定日？

日send email黎

M9 好多架撐
仲可以比arx7 同8 用

仲有冇機會買mb strike
有次精品賣千八 miss咗

等下年玩具展

$2000都照入啦
飛下個月到啦

痴線架 ，fb gp d有錢人真係多，隻2手三紅oor放成11000一堆人搶住要

影下相
轉手又返返黎

隻野好靚咩 真係唔識欣賞

量少嘛

咁快有現貨?

試玩

個盒幾靚

想問一問大家 最近係現時點買左隻robot魂master gundam
想問一問robot魂其實有無假野

咁快有試

完 4支骨伸唔到出abc

但abc果幾支骨係自組，姐係唔裝都得。之前仲諗會唔會好似MG沙漠咁。而家可以放心先

sor1999 我指個叉骨booster

準備入坑
相同價錢大家會揀橙命運定00Q

我知，我自己都1999
我指件袍果d黃色件見說明書係自組，當初出官圖果時以為硬件黎

歡迎歡迎
我會要00Q

00q for sure

off topic問下, VF1 見唔見現貨? 咩價錢左右?

ic原來講緊唔同野
呢個價位俾人揀係應份好似係#

新人問野
飛機收到港魂話25號發貨
但見到指定送貨日期最早係31號
如果無填指定送貨日期的話 係咪應該25號會送貨？

26

00q

隻黃色好似唔係好掂

r魂有假野，但係我淨係見過獨角獸(同其他獨角獸嘅一模多色)，master未聽講，如果有疑問，可以睇下盒嘅印刷

另外巴打點解有呢個疑問

因為我見兩眼對落嘅白油位甩左色

照我睇係qc問題，啲盒都好靚唔似老番

只能夠同巴打講聲你真係唔好彩

咁唯有自己買字白色筆 上返色啦

飛機呀

兩盒都有訂

初號機呀
已訂

終於入坑mb

飛機盒咁撚細

好似仲薄過盒紅骨飛行parts

EVA要衝現

咁快既 巴打點入手？

網上偷圖比大家J住先咋，好似係大陸廠貨嚟

MB關節鬆有冇得搞

好難搞，接近搞唔到

白膠漿幫到你

有冇巴打知隻有燈版exia幾時會出 想入exia 但想等有燈版

唉俾幾千蚊買伏

你係邊隻關節軟？

無訂是咪硬食炒價

係

00r 2隻手 左腳都鬆 右腳直頭fing 吓fing吓

哇你收左幾錢

3千幾

全新ga?

3千 邊度入??米青長期1299都冇人要

00 raiser 唔係00q

sor眼殘 btw手鬆有d難搞，下次收貨check清楚

全新點check

MB關節炎真係無仇報，除非你夠guts好似大陸人咁拆散佢加固

fb之前有個放3100,你收左?

唔係 我收全新

你肯定係全新?

fing 吓fing吓 好明顯係關節內個膠圈碎左
呢D真係喊出黎

開盒只check件果d全新？

放得太耐自我解體?

睇過個啡盒都似係未開過

睇下擺放既地方,會影響中間果舊膠風化
除非關節轉用AB合金件+螺絲(唔美觀,容易鬆,要自己扭實螺絲)
如果唔係所有野都會自動GG

玩咗一陣 好彩擺pose對腳都頂到冇跌番落嚟

炒得去邊，通販貨你洗驚笨大會唔返多幾水貨咩，除非你急玩第一手，唔係轉頭大貨水浸個價咪又落返曬黎

有良心d果d例如國寶
第一批個價應該唔會太狼死

等突擊跌幾百

突擊個底都幾硬下

依加都無咩點跌
上次見到米青仲賣貴過首日200

有隻飛機黎緊,點會咁易跌

都已經回到1900咩都夠
要跌穿招股價又難左少少既,除非後面唔賣純optional set全部硬銷連本體套餐

岩岩去深精想買隻strike點知無

對上見過一次$1999之後無再見過

第一水之後有回過1900咩

十一月經過好似仲見
玩具展巴打唔入手既

我都係果排見過 不過果陣未有錢買

最後玩具節入左

依排突然想買呀嘛

玩具展完哂喇？

完左

之後係見過福利有得賣 但個價就.....

貓店買metal build真係好優惠架

良心價

唔洗同人搶

趕得切買到先算

sor 睇錯熊貓

Eva 大約會邊日偷跑？
想請定假

GFF隻報喪1200值唔值得追,係ins尋仇見到
個盾好似掛唔番係背隻? ?

掛得返
我一千放比你都仲得

覺醒?呢隻野伏?我見佢個透明彩虹甲幾靚
我之前返鄉下見d鋪頭個價都標好貴

你鄉下係煙士？

去日本旅行果時

搬完屋終於得閒開盒
無櫃被迫裸跑
希望部空氣清新機做到野

空氣清新機無乜用 都係會鋪塵

清新機係人吸少左塵
唔係唔鋪塵

突自
買個盒入都好過咁裸跑？

邊度有咁大個盒

馬雲網

人住日本買唔到
我想買個IKEA玻璃櫃都買唔到
無車

有其他選擇既, 但好撚貴, 我又唔可能一世住呢間屋唔搬
唯有裸跑

黃埔奇趣見過d自己砌嘅展示箱，我估係膠板黎，d大size機應該放得入

佢住日本你仲同佢講黃埔奇趣

比多少少錢叫佢送上門啦屌
可以唔使叫佢安裝,好撚易砌

個隻盒好似日本野嚟，日本模型鋪可以睇下揾唔揾到

Amazon都有，不過貴到一個點
【台座 = 落とし込みタイプ 黒 30mm】 UVカット透明アクリルケース W250mm H200mm D200mm

我見到果隻係呢個packing

淨運費12000羊
真心比唔起

我係1999搵到你依款

日本
突自你自己係會場買？

是 拎貨條人龍長過會場

全新命運full package宜家幾錢左右

$二千中至三千？
利申9估

今日命運MR開訂 搶？

Mr 都要搶？

日魂？

一般販賣

我知，我意思係日魂開訂定港魂開訂？

隻野係通販,唔係魂限

之前無正要，其餘都係任撳

但IJ炒唔起
是但禁一隻玩下 未買過MR

咁多傻鳩 姑住一樓，舊年已開左訂，任訂架wor

MR就咪鬼訂啦，仲要通販

已經分唔到曲直

1999已搶

訂唔到 岩岩開會
依家睇無晒

又有咩搶

會展個玩具展有無抵既嘢買

好似係命運

mr？

Yes
萬二羊

痴撚線又賣晒
發生咩事

終於等到聽日派彩

Delay no more please
一陣又話再推遲

MR 只對Ex-S 有愛

CLS做乜要搶MR

係咪我outdate左，而家MR定位係必搶項目？

見到月份都係開$951
做咩要搶

等大貨，不過可能好多都三隻一set放

行出去買有野咬你咩

Don’t know 搶what
以為mb咩

●サイズ(内寸)：30×30×42
●サイズ(外寸)：31×31×46
其實30cm都幾窄使
我隻mg自由開哂翼都岩岩好30

難分真與假
事實就係日本通販秒殺

唔知港行大貨有幾大啦...

派咗未？淨係收到話抽中聖衣

未

4點了

冇料到

屌佢老母

笨大係咪傻撚左呀？time lag呀？

當選

入網頁睇

入左
都係話應募ed
無轉當選

落選

但搶到港魂

日魂都係幫人抽
港魂已買

日魂港魂皆落空

其實日魂計返個貨加運費，都要成2400-2500

貴過港版5舊水

都平左炒價幾舊

唔中都無得比我諗$2500買唔買好

當選之後嘅程序係點

同問

好似咁多人中既

等佢出個注文番號(訂單no),好似係

開左廿幾個ac有5個中

咁多acc唔怪得

睇下呢度有無大佬肯放啦

搵代購抽中左，不過8算

都好過食炒啦

轉運咁平

好過係鳩拿屋買

等睇股市走勢

中左，總算唔洗食炒 ，運費再高都好過食街外13-4算既炒價

我之前娜X訂左隻2580
佢話無貨源保證
宜家日魂中左一隻

係咪咁易中呀

攞唔攞得返訂
我估佢個貨源咪係靠呢次抽獎囉
開幾百個ac抽實中架

有身份證都有咁

次次有野搶/抽都有人話有幾隻
但次次都冇圖

港魂唔中
日魂中返

試問有冇巴打放先

落選 繼續玩原色

有冇巴打知原色二手strike freedom放緊幾錢

噓! 唔好踢爆d人啦

落選

光翼好撚貴 點買

中左,但地址果d亂填嘅話係咪收得皮？

點撚樣寄俾你呀

當選左
想問問巴打點俾錢
用Amazon?
之後轉運香港？
第一次日魂網買野

係咪仲未可以俾錢？

Amazon俾錢

依家可以俾

唔係可以改咩？

巴打想請教 Amazon 可以直寄HK?

你要係amazon個戶口填轉運地址

了解
即係要日本—>美國轉運倉—>香港
有無邊間平？可介紹下

睇page 1

爬完了 thx 巴
原來個時開日魂網已經用左個日本集運倉地址登記
申請埋個amazon 先
家陣仲未可以俾錢住？

check下出左注文番號未

咁你抽黎做咩

試下運氣

set好晒最後彈呢個出嚟
即係咩意思

轉地址唔得咩？
巴打唔好放棄機會 有人想中都中唔到

我都係

啱啱試多次得咗了，隔一陣走去撳下

試下手氣
利申 孤仔2980入手

係咪咁就得

yes

thx

我仲研究緊

試下用手機入

俾佢鬧我個郵遞區號唔得
搵下其仔集運倉試下先

卡住左係依度，有冇巴打可以指點下點做

小心比想玩又搶唔到又抽唔到既人屌

Eva係一月中定二月頭 要推個frd落火坑

抽果陣孤仔未出消息

想問問巴打 知唔知點解？

係咪amazon pay同pay pbandai個地址唔同？

或者amazon pay個地址有d問題

btw羅生

唔就得cut 走

Post code同地址唔match呀羅錦康

轉極都仲係唔match
唔邊到填錯左

中左自爆驚咩

抽到

之前又reg 日魂account又Amazon JP 搞咁多野結果都係落選

同路
仲要已經搵埋轉運

我都係，搵埋bns，仲特登買左隻飛機黎試下比唔比到錢

點解唔開多幾個 又唔洗錢

係囉應該開多幾個

一開盒就甩左出黎
想問下點插返入去 搞到手指紅晒都唔得

認真 搽d ky再啪

其實係咪爛左呀

我都係咁
不停轉圈圈

爛左會鬆出黎架嘛

你都無tick個格仔

就係click咗先係咁轉

屋企邊度有呀

我總算搞掂左喇，最後直接重註一個amazon ac先俾到錢

屌 隻手流撚晒盤血都唔得呀

是咪老翻呀
邊有咁實架

係咪咩都跟嗮個日魂帳啲資料填，連名都係

我都想知呀 點分真假
其實之前放過上黎問嘅 有巴打話真野黎

唉屌 放棄呀 想問robot魂有無得好似奸笑啲土人咁 email比佢 叫佢海外補件

有個提議，可以試下

攞d砂紙磨下個joint，有可能得

我隻女神支架就係咁
插唔入
磨下就入左

我重注但係佢話已經綁定咗上一個
搞到依家都未俾到錢
睇黎個天都想我冇

你logout隔半個鐘再入啦

你要去日魂解綁先，然後再重新連動一個，我舊果個都係不停轉俾唔到錢先試下咁搞

ok 搞掂咗
thx b打們

唔知入錯左d咩

我amazon jp同日魂個登記地址都用左轉運既地址，想問下打信用卡號碼果陣個card holder名洗唔洗跟曬amazon jp登記用既名？

巴打試下用手機入

俾錢成功？

你信用卡過左數應該ok

想請問下全新Destiny連光翼幾錢左右

新手準備買第一盒MB，約左今晚交收有乜要注意 全新未開盒strike freedom

開嚟check 下

正是, 唔想要雙膠紙?
白電油可以做到完美單膠紙

成功了，改番真既card holder 名同地址就得

Fb見到多左人徵Strike
飛機就到 d人補定貨

未開ps裝甲

自已睇

個死人面見一次笑一次

巴打
我就係上網睇過好似灰灰地先想問
你條拎入面隻自由同00r啲色水都有啲分別
所以想知係燈光問題影到灰色定本身都灰灰地

其實唔同時期ge bamdie 出ge成品造型可以差好遠
所以一對對果d最好盡快連續出先可以一齊罷
eg mr sf ij mr蘭斯同紅蓮

新手一問 mb aile strike gundam 2200 價ok ?

2000-2100都有

鋪頭買？

係呀 我見group 都係依啲價

如果而家先後追隻白色F91咩價位
同埋邊度買信得過
之前未接觸過呢個系列

你都冇
14xx到

係咪得精品孤仔呢啲建議
信和/皆旺有無黑店
怕買假野/次貨都唔知

我係旺電間bamdie買

有無得check QC架?

梗係冇

唔係執左啦咩

好耐之前買
好耐冇去旺電二樓

間鋪係瑞華行
點會執啊

連個tamashi display room都可以執，間鋪執好正常

係咪一上去就見到個間？

係 潮格店
搬左上一層

呢間抵執啦
都唔知開黎做乜

日森呢個時間過數 啱啱好信用卡未截單 屌

x1 官方圖

過x1數?

mb西架飛機

係喎飛機就出?

正常就月尾派

日Email話25

台場係咪無mb賣

其實今年會出邊幾隻
想入隻exia 但又驚佢之後出隻有燈版重複左

你指魂限?通常改色嫁喇 新野就要睇佢翻唔翻模

有燈版會改色你意思？

SF光翼街價幾錢?

係ins見過$1800

fb d人賣緊千3-4一對喎，d人開貼千1都收唔到，都係等再販喇

全新？

Soul blue日魂未開第一rd 之前見到yahoo 有對全新900擺左向度成個星期
好撚後悔無屌左佢

推下先，X1今個星期出貨唔知又會唔會托價

好似出得好好，好期待

利申：好彩孤爆訂到

希望通販隻隻都OOQ 七劍G咁 人人靚價玩

00q既情況應該唔會再出現,如果唔計非高達
7劍全新都仲要1500,我覺得如果唔係qc咁差唔會跌到咁勁

冇咁嘅貨量 qc再差都唔會咁低

ooq既qc問題都係頭水中大伏，後面幾水已經好左好多，問題係貨源水淹，多到爆炸，突擊雖然都大貨多都冇佢咁誇，超曬巿場需求

可能突擊仲有dlc跟尾出 都keep住見有人徵突擊

炮筒今個星期派貨

有無巴打係深之都時光訂左mb😭

聽都未聽過

新手見到隻X1好正，想問下巴打如果現貨要幾錢?

你訂左d咩

人地屋企人有事唔做都有交帶肯退訂啦

快d到5月啦
好想玩隻特自

訂左日版連飛機撒旦一齊到

通販遲下先買

有無巴打回報下情況

Hw much

下年玩具展2000

貓店有

應該仲貴

On9 先會去貓店
仲貴過係facebook 炒價買

有無巴打知深精有無白f91同幾錢

炒頭水嘛，永遠食d衝頭既人，唔急既可以等水淹回價先買，通販缺唔到貨 ，佢有心可以推無限水貨出黎

人氣應該唔係同一個level

呢隻日魂好似到最後一刻都係任訂

次次一出新野都有好多花生友

個個都係到話貴又罷買又等跌，實程就算跌到00q咁都唔會買

跌到1300就話等1200，跌到1200就話等1000

都係個句， 要買呢個系列既，唔會同你差個幾舊水，同樣地，買左都唔會嘈之後升定跌

嘈親都只是花生垃圾友

真正炒狗點會唔識
寫埋code bot炒

最多隔左堆阿豬阿狗

當年高入00Q

高入揮手區
利申 1400入手

依家日魂唔可以連amazon pay?
咁點比錢

唔可以咩？

頭先㩒佢話咩已終止和amazon合作 有無人幫手試吓

我2150....

我$1998入

4300入會場sf

有x1開箱睇未

X1係唔係應該DLC出改?

炒冷飯唔知今次個價通脹幾多

今次係第幾次出

有....成個星期出已經出左
不過係百度貼吧黎

炒唔得郁咩呢隻 我以為呢啲UC嘢應該唔多人要添

反斗城咁上下啦

人地要交租

不嬲10算

反斗城都有，呢隻應該多貨wor

咁咪好

可惜呢隻不作考慮
等full cloth

當年sf都好似喺反斗城出現過

我都對x1冇乜興趣 不過以防fc係岀parts裝落x1到 都係買咗先

啱啱拎左貨，返屋企先玩

2300幫朋友買左隻

先前係咪開過$2xxx不過好快俾人掃晒？

放工時間應該會去貨

請問巴打啪件抖蓬啲膠粒有咩心得？
我啪極都啪唔入，自己彈返出黎

先前佢開嗰個唔係特別版嚟嘅咩？
有送多粒黃豆

好想入...
不過無位放

最愛UC

有愛就去啦 買左先算

上黎睇圖先知件斗篷有個窿凸個推進器出黎

一定出硬FC 配件

請問我在amiami預訂左X1,但咁耐仲未收到email預知付款，一直都是to be determined,是否要繼續等通知？

日本26號先出呀，等多2日啦

慢慢等慢貨 睇住大家玩

聽日係咪真係派飛機呢

係聽日派咩?

香港最快星期6收貨

當年隻00q唔係10算

初入坑?

之前主體邊隻有

紅迷

冇買紅迷，sor

新仔留名

之前搶唔到eva 等衝現

去反斗城買都平過日森啦

通販未驚過啦，最多咪同X1一樣開貴d

應該都係2100啦

有冇巴打可以報下crossbone價?

女神一笑
多多錢都買唔到

驅風

FB已經有人賣全新$2050，有人排$2000

嗰陣隻x1唔係死搶爛搶架咩
因乜解究而家一街都係

d價西得滯
等跌下先

如果炒唔起我都有興趣執我人生第一隻MB

我人生第1隻mb應該會係初號機
第2隻係已比錢既sf

土地問題 mb只可以忍手買seed系高達

大家咁話 我剩係00 搭seed

一係等FC版一係等EVA,X1無啦無啦

生不逢時
bandai又留一手唔出fc住

咁快收到

係fb見到個盒都幾靚

好撚毒
好彩無落西坑

今日安坐家中等收貨

幫兩個fd訂晒日版
自己就等緊隻x1寄過黎

Fb見到有人西連炮賣$3500

有冇水魚會上鉤

話佢on9驚佢嬲

我覺得會有

女神雪腳之後仲會有人中伏

人類重複犯錯

想問現在係唔係cross bone成街現貨？

反斗城好多

借問聲邊度黎?感激不盡

飛機好撚正呀！

到手了？

通販一向大把貨，唔似限定野，通販可以無限補給嘛，分別只在玩早d定平幾舊玩遲d

Crossbones 1950，買唔買好？

心急玩咪去馬

已經有人放緊1050喇，日魂可以任訂既野，d人真係覺得有得炒?

屌隻西夠話通販我到依家都仲未買到

玩具展個轉無入手？

唔係香港

圍返運費唔係差唔多咩
最多叫容易啲搶到

有排等

可能我訂啲野本身個價貴
有時搵啲香港難搵嘅sr/土人, 圍返運費好似貴過香港收
佢包裝又逐件計錢

我都係呀，依家買啲figma
日本網上買連埋運費，其實同香港買一樣價錢

不過以前收開玩具鋪啲氣
依家寧願上網買都唔係香港買
仲有得儲信用卡積分

飛機到左
但未買本體

玩住先

好在飛機可以獨立玩

原來光翼已經升到差不多一隻突擊,X1既水平

原價幾錢

1600雞買膠片

剛去，冇

原價7千5日圓(已連埋8%稅)

買OOQ仲有找

淨左嘅錢仲可以買支炮比七劍

$1600真係有人要個下估唔到⋯

有人排1300

仲要兩個人爭

上網睇話x1 qc好差喎大家手上嗰隻如何？

非常好

咁都好啲

頂，上網睇日版重災區

依啲嘢一向撞手神

你預左食炒，日本炒得仲癲過香港

成班on9炒狗

我買左

等下啦 得死忠先買 小學雞唔會買

班炒狗見MB 仲要seed 唔炒呀
但佢地無諗過 呢架飛機同strike 係唔多夾

我都覺
合埋上去奇奇怪怪咁

如果佢出埋炮西劍西同i.w.s.p
成set個價應該貴過雪崩/sf+翼

i mean炮筒

仲要買多隻本體
唔係多左dlc點上身

劍炮預空中霸王set啦應該
IWSP 一係突擊紅 一係strike E型
不過突擊紅覺得會係出ootori裝 唔會係普通空戰果隻

我琴日係yellowsubmarine買到，不過係朝早11點

慢慢出 回下血先

因為極有愛 狗衝2099現貨

因為飛機本身係for達加

又嚟

屌又要儲錢

出完紅色出返白色舊正義女神

Metal Build一模多用嘅代表，今次唔吸引可以慳返

咁少武器
吸塵機機關槍

一陣出白色雪腳

btw魂限嚟，日魂聽日開，港魂未有消息

佢自己已經有張雙炮

1SET得一支砲

唔知係魂限定通販

魂限

日魂聽日開訂

opt parts啫 未至於逼人雙入掛

冇咩武器支炮仲要dlc?

bandai
出下其他嘢可唔可以

00真係好撚悶

仲有燈版Exia排緊隊

隻野幾yen? 見到fb好多人開訂

如果出FULL SABER OK既

2萬3
每ac限2隻

去孤仔訂好過

thx
d人開2400~2500咁狼死
咁少parts玩點炒到type f咁高

買埋呢件parts就唔買00系列
除非佢夠膽出r4/非主角機
exia親戚就算啦

咪由佢訂爆插水囉
任何野都物極必反

出埋0高達完埋exia進化路線
0 女神 exia 00 00q

插就未必 不過賣唔出攬住訓啦

0 gundam要整過副骨，我諗冇機會

講佢第二支炮啫

做完0高達
到時可以拎黎做rx78
1-n號機

興趣不大
出晒CROSSBONE先啦

再整埋mk-II

槍同盾都係throne 1號機果支黎
Bandai咁樣強行加落去

咁快開

bamdie等錢使

諗起聽日又要f5，真開心

希望佢出港魂

港魂仲難搶

又00

炒家全面進場

坐睇炒狗又炒燶，一開始就講定要OP set，本體跟咁少part。

張配件圖無大炮
但其中一張宣傳圖又有

碌野可以申長

唔知雙炮係parts定要另外有full set

我指正女F 都有果款大炮喎

以為你講新果支野,SOR
配件寫有GNランチャー,我諗都會跟埋既

其實佢跟多三舊Gn launcher 重現番msv有一幕仲好啦

佢寫extra 我估係OP set 咋，係喎唔記得仲有普雪豪雪既玩法，唔通又玩雙版本

[member話時話tenso真心貴 邊間平[/member]

等緊了

其實點解仲未出鐵血系列，個骨架唔係全部一樣咩

排隊都未到佢啦

仲有ij 係隊頭

IJ

唔好唔記得strike同初號機開左個頭

精品會唔會再入mb strike gundam
通販正常價嘅mb都咁難搵

屌你老味，諗返起隻周身關節炎嘅紅色女神就火撚滾

笨大一日唔用新模或者改良吓啲關節
，隻白色女神幾撚型棍我都冇撚哂性趣訂

上次bandai投票仲未找數

Bamdie:用爛咗Exia個舊模先再考慮出新野

零號， 二號， 十三號 , 不過朗基奴斯槍同絕對領域effect 都未出， 應該出左初號之後魂限賣配件

雙炮+雪崩=新門神

仲有陽電子砲呢

佢想魂限賣得好，唔該初號機整多啲貨先
本體炒到上天嘅話都係無人入

想佢出覺醒版

MB已經去到淨配件都可以照炒既境界

除非死得好緊要
後追唔可能搵到"通販正常價"
基本上依家求大過供

都係想1900入

早一排都有，但宜家飛機出左，個價又上返去

差個百幾二百
是鬼但啦，一係你就搵人日本幫你買
一陣魂出perfect strike opt set
到時個價企得仲硬

急玩 唔差個一兩百
你唔急下年可能1299
又急玩又想平

又串OOQ
你哋有冇人性

準備f5

仲有成個鐘

strike 同 00q 都係通販
點解個量好似差咁遠

又同ooq比
淨係個受歡迎程度都差一截啦
需求大你咪覺得貨少

strike真係受歡迎過00q咁多咩

識上連登問唔識上官網睇？

講到港魂宜家就有咁

差好遠
strike連平時唔係玩開嘅朋友都走去買
seed而家廿尾三十頭嘅有邊個未睇過

各位條撚準備

buyee 邊到搵到佢個貨倉地址賣入 日魂ac

死SER

痴撚線

日魂都死ser,好親切

證明有幾多炒狗出手

入咗車
不停error

呢隻都炒？

乜撚都炒得

如果炒到同紅女差唔多
不如入紅女
多咁多野玩

唔係有炒家開程式刷，又點會咁易隊死個ser

得左

炒家死全家

二入

咁易死 地球冇一半人

等睇人訂左十隻

依家個網順晒仲訂到
應該大貨

應該好撚多貨，見大家話順左，輕鬆入去訂左隻 ，祝炒狗們好運

依家買個玩具都要過五關斬六將

咩

港魂不了

睇開d唔食炒就得
玩具咁多野玩 唔差一兩隻
仲未計其他興趣
你洗得幾多錢

貨量足係好事 ，最好多到炒唔起

配送先住所の郵便番号と都道府県が一致しません。

之前想買日魂都唔得,兩間集運都係

電話load 唔到

幾舊水免撚都ok嘅

黑喵今次比人屌爛屎忽

真係估唔到呢隻跑出

點解叫跑出

黑猫有邊次唔洗俾人屌架

今次大大力

正常喇貨多到爆，日魂任訂既野，真係後追都唔洗同你食炒價

同樣訂一隻陪紅正玩，比較想知幾時有支炮既set賣

得一盒就學人騎劫post

炒燶左趕住要錢松人嘛

屌輸哂都係一千蚊，乞衣到

屌$1000開黎玩啦
呢隻野就算獨立玩
我都覺得好抵

梗係得

大支野

買兩隻玩雙炮

Type-F2

我宣佈 以後唔入港魂買野

完左

算係咁啦
開左咁耐個網又順
要買既都買晒

想問頭先大家係咪VPN 先入到pbandai jp?
我開頭點都彈左去global 個度

買完又靜晒

搶到1001嘅人要自覺

我博港魂有算

估下開價幾多
2399

要俾人撚，不了

一開市首日高位2599

日魂任買

燶味濃

炮＋雪崩parts, 出1500都有人搶

宜家重有得禁 岩岩幫朋友禁左部

Kick 住左係到..
全能的巴打知到點解嗎？

慘
愈來愈多人爭日魂，好快變到港魂咁
有d似大陸人搶香港野feel
各位識玩既巴打停啦好嗎？

笨大唔會理你依d野，去到貨佢就由得你架喇，睇港魂搶到咁都唔搞抽選就可見

港魂垃圾咪搶日魂lo

一齊攬炒係好事
p.s.幫兩個fd訂jor
自己訂隻shf痴運費

頭post唔好教人咪得囉

就算你唔教人玩,班炒狗咪一樣識玩

想講好耐，懶係大愛唔益炒狗
其實開個咁既教學咪益埋散戶炒狗
嬲嬲地貼埋去大陸一齊攬炒以後當港魂咁搶

恆常炒開果班緊係唔洗教
不過一定教左班本身唔識又見簡單咪炒埋一份既人

炒狗不嬲識玩又開bot

而家係多左班阿豬阿狗唔玩玩具係唔係都入黎炒
好似iphone同hot toys咁
等睇爆煲攪炒

大陸一早有人教玩日魂,早過連登D POST

咪就係
大陸炒野勁香港人咁多

大陸班友一早識啦

傳咁耐都咁多人唔識
唔講好過啦

也是不能..
唔小心禁左個貨到俾錢..
Buy and ship 有你代付？

好多人會選擇懶得搞，俾錢人地搞，如果唔係間良心店舖娜x屋邊做到咁耐

覺得娜x屋係呃鳩D小朋友

有錢咪俾人搞

每次都有人fb話 訂到
跟著就有人問
又有人答

鳩拿屋開po屌客
X1蟹左想退訂唔俾退

去拿鳩屋訂嘅都已經唔抵可憐

amazon pay 個送貨地址個名係咪要同日魂個訂單地址個名一樣?
個陣申請AC個陣冇睇到 係咪冇得救?

地址唔啱咪改到啱

我想問下你地巢左個盒會唔會買過隻
個朋友幫我買左隻x1
個盒巢得巢緊要

你咁問得一定係好介意啦

你玩盒定玩X1？
自己諗

但而家用唔到Amazon，到時就會用到 ？

申請左BUYEE, FROM JAPAN 嗰D代購網都無SHOW 個倉地址出黎，有無師兄知倉地址係咩？

巢得好緊要嘛

咁始終收藏用，太巢真係唔想

咁多玩盒人仕
其實都係收藏隻主體
個盒靚極都無用..入面隻野中sad的話

拎左飛機了
巴打鍾意合體定 分開display?

用樂天成功了

孖入

師兄，我睇完置頂先問，咁如果係代運點樣先可以有個人集運地址？謝

見fb 22xx 6隻全部hold

香港好多白痴
唔係點會有人中399ht hulk buster,順豐騙案

見日魂家陣仲有得買
今次感覺上炒家會蟹多

咁多貨我諗孤仔都好快開，d傻仔都唔知急乜

搵下條link 先

等燶先入

試緊咋

原來可以直送架 ，我選左送去集運

係
已經買唔到
等孤仔開算

難怪我用電話揀翻full site再search都係搵唔到
定真係我問題

集運早D收, 直送等成個月

港魂準備好撚狗啦

乜直送慢咁多嘅咩，之前揀咗直送

認真post無人理

已訂日魂
加埋運每隻貴舊幾

日魂都有一千円優惠卷用
計埋都應該唔差得遠

有咩？

冇關係嘅
應該都係比班炒家襟撚晒
買唔到又想買個啲都係要照食

不過自己訂
唔洗益班仆街
又唔洗今日同人鬥f5

不過自己訂
唔洗益班仆街
焗比佢地食錢
又唔洗今日同人鬥f5
我算自己贏左

條氣都順啲

ready

MB 每次都死
metal Robot , 骨雕都好多時死
搶完轉頭食你幾舊水開訂